有冇人知太子狗屋出面咩事

聽到附近有女人聲大叫同喊，但係睇唔到發生咩事，有冇手足知道發生乜事？

聽到有人大叫救命

推